有無師兄想夾Family plan

用緊5張1010 5G sim family plan
有2-3張因為屋企人移民多左出黎
可以用返你自己電話轉去我個plan
大約$150per sim 60gb 5G後限3mbs任上
有興趣留TG